幫mon po狗反洗腦，其實有冇得諗？

狗狗們其實都係入完班俾人洗腦變到咁，
有冇辦法我地反洗腦返班mon po狗？